{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/vine.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바인 호텔"
    },
    "text": "バインホテルは安山に位置するホテルで、無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 華城との距離は約15kmで、松島コンヴェンシア、加山デジタル団地、加山デジタル団地駅との距離は合わせて30kmです。 グリーン気候基金と江南駅はそれぞれ32キロと33キロ離れています。 客室には衛星チャンネルを備えたテレビやベッドリネン、タオルなどが備えられており、24時間フロントデスクのスタッフが有用な情報を提供しています。 金浦国際空港までの距離は38kmで、安山中心部から5km離れています。 チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バインホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "バインホテルは安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バインホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "バインホテルは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バインホテルから華城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バインホテルから華城までの距離は約15kmです。"
        },
        {
            "question": "バインホテルから松島コンヴェンシア、加山デジタル団地、加山デジタル団地駅までの距離は合わせていくらですか？",
            "answer": "バインホテルから松島コンヴェンシア、加山デジタル団地、加山デジタル団地駅までの距離は合わせて30kmです。"
        },
        {
            "question": "バインホテルからグリーン気候基金までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バインホテルからグリーン気候基金までの距離は32kmです。"
        },
        {
            "question": "バインホテルから江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バインホテルから江南駅までの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "バインホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バインホテルの客室には衛星チャンネルを備えたテレビやベッドリネン、タオルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バインホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バインホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "バインホテルから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バインホテルから金浦国際空港までの距離は38kmです。"
        },
        {
            "question": "バインホテルは安山中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "バインホテルは安山中心部から5km離れています。"
        },
        {
            "question": "バインホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バインホテルのチェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 489
    }
}